981集氣區

垃圾股都識升
股災不遠了

升到$12就走

升穿前頂我會買

$12.18？

好似大約係呢個數掛
我自己記得係12.3
不過仲有一大段距離
到時先算

冇人買？

13.6